夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

花花世界太過美 那有我鐘影

屌呀今日3打1都冇雞食 屌你老母

好凍

??

廢狗比人1挑3

攬住我

祝福聲都想你聽到

on99 雞王冇雞食

死gaylo

廢狗
我近排都少打

迎合下你姐
死肥gay佬

再見

行懸崖下去 即使跌倒 跌入火海也好
相信你抱我起飛

咩歌

想聽你唱

入黎叫春
屌佢老母 好撚大壓力

Its 3am its 3am

春~~~~~~~~

綠

歪

唔準

喂